[回帶] 窈窕淑女 供不應求

有朋自遠方來 非奸即盜

外賣自取 是為賊也

小賭怡情 大島優子

屌你老豆 縮埋一舊

牛唔飲水唔行得後樓梯

千里送鵝毛 得物無所用

無事獻殷勤 不亦樂乎

等睇圖

沉迷賭博 富可敵國

日賭夜賭 光宗耀祖

平生不作虧心事，老大徒傷悲

事不關己，沾沾自喜

提不起莖

馬善被人欺 人善被人騎

少壯不努力 老大起雙飛

救人一命勝過食七粒葡萄

學海無涯 回頭是岸

小腿怡情 大腿亂性

笑到

圖？

有朋自遠方來 雖遠必誅

路見不平 拔足狂奔

笑死

痴線

好馬不吃回頭草，好草不拍回頭吃

唐寧捕蟬 王喜在後

佢係到做咩

Challenge the theory

沉迷賭博

讀萬卷書不如食萬寶路

富可敵國

笑到收唔到聲

早起的蟲兒被鳥吃

漁人相爭 , 鷸蚌得利

本是同根生 粒粒皆辛苦

笑到收唔到聲 [/quote

有朋自遠方來，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身

一言驚醒洛克人

佢咁樣係飲咗水未

笑撚死

喺個課室笑撚左

己所不容 must施於本

情到濃時自然直

弱智兒童，快樂無窮！

各路高手不妨出招
等班打手同cd rom睇下呢到唔剩係得十連po

壯志飢餐胡虜肉 笑談渴飲匈奴血 驀然回首 那人卻在 燈火闌珊處

走入情場 愁更愁

事不關己 沾沾自喜

長江後浪推前浪

一死以謝天華

平生不作虧心事 便稱英雄也枉然

王喜捕蟬 大師在後

路見不平 跋足狂奔

水土不服，勿施於人

有頭髮邊個想食咖哩

有頭髮邊個想做幟哥

有無人查證過點解頭牛會係後樓梯

善心滿載鴻福郎
星光熠熠要出糧

不在乎長短粗幼 只在乎耐力持久

平生不見陳近南 半夜敲門也不驚

識時務者魏俊傑

係地鐵一個人笑到痴線

一場歡喜一場空歡喜一場

周莊夢蝶，志在沛公

0分重做，第十個回覆先有圖咁慢

忍一時，風平浪静
退一步，正一龜公😡

The one and the ancient one

Lm

笑撚死人咩

Push

泥菩薩過江，清手變濁湯